想問邊到仲會有iphone X賣

見到11真身真係接受唔到條邊咁粗
IPHONE X係淨搵唔返

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Studio A

賣我果部比你 $4300 256gb

二手要唔要

csl. and smartone

先達

買xs好過啦

Xs la 我都想入翻部

I 8 la死傻仔

我賣俾你

係，3部11都好粗

二手機要唔要？

Xs 同pro 差500 點解買xs 都唔買pro

賣我個部比你 4k5
白 256 ac+去到年尾
可以$788換部新

放 iPhone x
Black 256gb
Apple Care + plus 11月到期
可以換新機

接受唔到iphone 11咁咪買11pro囉

club like 256gb做緊6199

64gb做緊3899

Club like

倒水電又易過熱

無貨

11pro啦